10.6戰術：和理非港島大遊行 同時間勇武各區快閃

和理非去集會遊行， 理想人數有40萬以上
因為人數多，狗仔一定以為有人推進，一定會大軍佈防，多數都要兩架水炮車ready

而我地實際得和理非，所以射tg就退，煙散就再聚，完全唔攻，冇魔法，淨係帶保命gear
好處：分散警力成為真。和理盾，另外有機會贏取輿論，展現和理非極極致
但遊行時必要重申不割席！
***缺點：冇左勇武係前面拖延時間，大家要自己保持警覺，唔好on99比狗捉z

同一時間勇武可以完全唔跟集會遊行，自己組隊快閃， 本身冇隊既勇武可以跟telegram 行事快閃地點離遊行地點愈遠愈好
好處：唔洗顧慮和理非安全，可以盡情輸出，成為真。勇武矛
***缺點：冇左和理blackbloc,大家要包實自己個樣先做野，如果數量劣勢就唔好硬碰。
要有一定數目既哨兵

最後，如果有和理非真係好驚封鐵既話，都可以係屋企standby ,隨時幫勇武鍊金，調酒，供裝，擔遮等

咁樣先係最理想既和理盾，勇武矛
和勇互相幫補，不割席既最高境界
佯攻

簡單講，大遊行+遍地開花同時做！

以下開放討論

當然，to 和理非： 封鐵都應該要出港島

係萬一真係有原因出唔到去遊行，都請你隨時準備支援勇武

推

聚人先好唔好？
啲人唔聚喺港島邊度有300萬人效果？
開花幾時都得
留返聽日聚人畀外媒睇人頭好唔好？

一封鐵一定冇咁多人。。。

咁咪搭巴士的士揸車囉
最多塞埋九龍囉

遊行一定係一個地方，分左港島九龍咪仲少人

好過你開花開到港島得幾十萬囉起碼

咁講啦，你眼中300萬有幾多係和理非？

我係提議和理非照去港島wor

其實各有各做 你想和平行又得 你想勇武自己區又得 目標一致就得

一聚魔警就圍捕
到時點走

分工合作

坦白講，如果你係想搞和理非活動比外國睇，咁就最好全日都和平，其他區唔好搞勇武快閃
外國媒體係用一句標題就總結當日發生咩事
如果有衝突發生，就算你有一百萬人遊行，結果都只會被衝突事件掩蓋

想問點聚？

未開波即刻有tg 放題

遊行終點啲狗點都出tg, 如果遊行果邊真係冇衝突場面， 我認為到時對我地有利

文宣要快d做野宣傳
12點要去到維園，比其他人知道有好多人去
咁先會吸引更多人出去

坦白講， 仲講得出300萬既人係諗得太簡單

大家注意，狗有3部水炮
通常2部係西環，一部係政總
Flexibility 其實好低
樓主應該可以分散好多警力

*樓主建議

和理非遊行 勇武遍地開花
就好似兩兄弟背對背殺敵一樣

P幫推！

啲狗咁蠢，聽日一定重防港島

又會好似929咁一早出哂黎駐守
勇武到時千辛萬苦嚟到又比人重兵ko 就唔抵

開放討論

Tui

快是另一個壞處（同時都係好處）：冇記者跟

Push

勇武唔知夾埋有無一萬人
認真不如勇武自己分區快閃，揀自己最熟同有利嘅分區

其他嘅一百幾十萬人未和理非咯

講真勇武升到咁嘅level，如果仲諗住有班和理非塞住喺後面，應該阻手阻腳多

十一已經係咁啦
和理非集中港島，勇武自選地點

希望大家可以睇睇呢條片~

黃大仙 依家正確示範

冷氣軍師幾時先會識收皮??

Mon post狗睇到哂

大家唔好做啦留係屋企啦

推呀

港島和理非

其他地區勇武